# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
# hsu zangmen <chzang55@gmail.com>, 2025.
# Weblate Translation Memory <noreply-mt-weblate-translation-memory@weblate.org>, 2025.
# Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-02 13:32-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-28 00:53+0000\n"
"Last-Translator: Weblate Translation Memory <noreply-mt-weblate-translation-"
"memory@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"translate.fedoraproject.org/projects/fedora-infra/noggin/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: noggin/controller/authentication.py:31
msgid "Password expired. Please reset it."
msgstr "密碼已過期。請重新設定。"

#: noggin/controller/authentication.py:42
#: noggin/controller/authentication.py:49
msgid "Could not log in to the IPA server."
msgstr "無法登入 IPA 伺服器。"

#: noggin/controller/authentication.py:51
#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s!"
msgstr "歡迎， %(username)s！"

#: noggin/controller/authentication.py:76
msgid "Token successfully synchronized"
msgstr "權杖己成功同步"

#: noggin/controller/group.py:65
#, python-format
msgid "User %(username)s was not found in the system."
msgstr "系統中未找到使用者 %(username)s。"

#: noggin/controller/group.py:77
#, python-format
msgid "Unable to add user %(username)s: %(errormessage)s"
msgstr "無法新增使用者 %(username)s: %(errormessage)s"

#: noggin/controller/group.py:86
#, python-format
msgid "You got it! %(username)s has been added to %(groupname)s."
msgstr "您成功了！%(username)s 已加入 %(groupname)s。"

#: noggin/controller/group.py:138
#, python-format
msgid "You got it! %(username)s has been removed from %(groupname)s."
msgstr "您成功了！%(username)s 已從 %(groupname)s 移除。"

#: noggin/controller/group.py:181
#, python-format
msgid "You got it! %(username)s is no longer a sponsor of %(groupname)s."
msgstr "你猜對了！%(username)s 不再是 %(groupname)s 的贊助商。"

#: noggin/controller/password.py:52
msgid "The old password or username is not correct"
msgstr "舊密碼或使用者名稱不正確"

#: noggin/controller/password.py:63
msgid "Could not change password."
msgstr "無法變更密碼。"

#: noggin/controller/password.py:66
msgid "Your password has been changed"
msgstr "您的密碼已更改"

#: noggin/controller/password.py:140
#, python-format
msgid ""
"You have already requested a password reset, you need to wait "
"%(wait_min)s minute(s) and %(wait_sec)s seconds before you can request "
"another."
msgstr "您已經要求過密碼重設，您需要等待 %(wait_min)s 分鐘和 %(wait_sec)s "
"秒才能再要求一次。"

#: noggin/controller/password.py:152
#, python-format
msgid "User %(username)s does not exist"
msgstr "使用者 %(username)s 不存在"

#: noggin/controller/password.py:169
msgid "We could not send you an email, please retry later"
msgstr "我們無法傳送電子郵件給您，請稍後再試"

#: noggin/controller/password.py:173
msgid "Your email address is rejected by smtp server"
msgstr "您的電子郵件地址被 smtp 伺服器拒絕"

#: noggin/controller/password.py:182
msgid ""
"An email has been sent to your address with instructions on how to reset "
"your password"
msgstr "我們已向您的地址發送電子郵件，該封郵件會說明如何重設您的密碼"

#: noggin/controller/password.py:201
msgid "The token is invalid, please request a new one."
msgstr "權杖己無效，請重新申請新的權杖。"

#: noggin/controller/password.py:209
msgid "The token has expired, please request a new one."
msgstr "權杖已過期，請重新申請新的權杖。"

#: noggin/controller/password.py:218
msgid ""
"Your password has been changed since you requested this token, please "
"request a new one."
msgstr "您的密碼在您申請此權杖後已經更改，請重新申請一個新密碼。"

#: noggin/controller/password.py:249
#, python-format
msgid ""
"Your password has been changed, but it does not comply with the policy "
"(%(policy_error)s) and has thus been set as expired. You will be asked to"
" change it after logging in."
msgstr "您的密碼已更改，但不符合政策 (%(policy_error)s) "
"的規定，因此被設定為過期。登入後，系統會要求您更改密碼。"

#: noggin/controller/password.py:274
msgid "Incorrect value."
msgstr "不正確的值。"

#: noggin/controller/password.py:282
msgid "Could not change password, please try again."
msgstr "無法變更密碼，請再試一次。"

#: noggin/controller/password.py:286
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密碼已更改。"

#: noggin/controller/registration.py:69 noggin/controller/user.py:175
msgid "Verify your email address"
msgstr "驗證您的電子郵件地址"

#: noggin/controller/registration.py:78 noggin/controller/user.py:221
msgid "We could not send you the address validation email, please retry later"
msgstr "我們無法傳送地址驗證電子郵件給您，請稍後再試"

#: noggin/controller/registration.py:125
#, python-format
msgid ""
"The username '%(username)s' or the email address '%(email)s' are already "
"taken."
msgstr "使用者名稱 '%(username)s' 或電子郵件地址 '%(email)s' 已被使用。"

#: noggin/controller/registration.py:141
msgid "An error occurred while creating the account, please try again."
msgstr "建立帳戶時發生錯誤，請再試一次。"

#: noggin/controller/registration.py:162 noggin/controller/registration.py:179
msgid "The registration seems to have failed, please try again."
msgstr "提交註冊請求似乎失敗，請再試一次。"

#: noggin/controller/registration.py:189
msgid ""
"The address validation email has be sent again. Make sure it did not land"
" in your spam folder"
msgstr "地址驗證電子郵件已再次寄出。請確定它沒有進入您的垃圾郵件夾中"

#: noggin/controller/registration.py:206 noggin/controller/user.py:259
msgid "No token provided, please check your email validation link."
msgstr "未提供權杖，請檢查您的電子郵件驗證連結。"

#: noggin/controller/registration.py:213
msgid "The token is invalid, please register again."
msgstr "權杖無效，請重新註冊。"

#: noggin/controller/registration.py:216
msgid "This token is no longer valid, please register again."
msgstr "此權杖已失效，請重新註冊。"

#: noggin/controller/registration.py:222
msgid "This user cannot be found, please register again."
msgstr "無法找到此使用者，請重新註冊。"

#: noggin/controller/registration.py:232
msgid ""
"The username and the email address don't match the token you used, please"
" register again."
msgstr "使用者名稱和電子郵件地址與您使用的權杖不符，請重新註冊。"

#: noggin/controller/registration.py:255
msgid "Something went wrong while creating your account, please try again later."
msgstr "在建立您的帳戶時出了問題，請稍後再試。"

#: noggin/controller/registration.py:275
#, python-format
msgid ""
"Your account has been created, but the password you chose does not comply"
" with the policy (%(policy_error)s) and has thus been set as expired. You"
" will be asked to change it after logging in."
msgstr "您的帳戶已建立，但您選擇的密碼不符合政策 (%(policy_error)s) "
"的規定，因此被設定為過期。登入後，系統會要求您變更密碼。"

#: noggin/controller/registration.py:295
#, python-format
msgid ""
"Your account has been created, but an error occurred while setting your "
"password (%(message)s). You may need to change it after logging in."
msgstr "您的帳戶已建立，但在設定密碼時發生錯誤 "
"(%(message)s)。您可能需要在登入後更改密碼。"

#: noggin/controller/registration.py:311
#, python-format
msgid "Congratulations, your account has been created! Welcome, %(name)s."
msgstr "恭喜，您的帳戶已建立！歡迎，%(name)s。"

#: noggin/controller/registration.py:321
msgid ""
"Congratulations, your account has been created! Go ahead and sign in to "
"proceed."
msgstr "恭喜您，您的帳戶已經建立！請繼續登入以進行下一步。"

#: noggin/controller/registration.py:376
msgid "All"
msgstr "全部"

#: noggin/controller/registration.py:377
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: noggin/controller/registration.py:378
msgid "Not Spam"
msgstr "不是垃圾郵件"

#: noggin/controller/registration.py:379
msgid "Spam"
msgstr "垃圾郵件"

#: noggin/controller/registration.py:380
msgid "Awaiting"
msgstr "等待中"

#: noggin/controller/root.py:49 noggin/templates/_register_form.html:27
msgid "Registration is closed at the moment."
msgstr "目前註冊已截止。"

#: noggin/controller/user.py:227
#, python-format
msgid ""
"The email address %(mail)s needs to be validated. Please check your inbox"
" and click on the link to proceed. If you can't find the email in a "
"couple minutes, check your spam folder."
msgstr "電子郵件地址 %(mail)s "
"需要驗證。請檢查您的收件匣，然後按一下連結繼續。如果您在幾分鐘之內找不到該電"
"子郵件，請檢查您的垃圾信件匣。"

#: noggin/controller/user.py:241
msgid "No modifications."
msgstr "無修改。"

#: noggin/controller/user.py:266
msgid "The token is invalid, please set the email again."
msgstr "權杖無效，請重新設定電子郵件。"

#: noggin/controller/user.py:270
msgid "This token is no longer valid, please set the email again."
msgstr "此權杖已失效，請重新設定電子郵件。"

#: noggin/controller/user.py:274
msgid "This token does not belong to you."
msgstr "此權杖不屬於您。"

#: noggin/controller/user.py:351
msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼不正確"

#: noggin/controller/user.py:371
msgid "Cannot create the token."
msgstr "無法建立權杖。"

#: noggin/controller/user.py:373
msgid "The token has been created."
msgstr "權杖已建立。"

#: noggin/controller/user.py:423
msgid "Cannot rename the token."
msgstr "無法重新命名權杖。"

#: noggin/controller/user.py:450
msgid "Sorry, You cannot disable your last active token."
msgstr "抱歉，您無法停用最後一個使用中的權杖。"

#: noggin/controller/user.py:452 noggin/controller/user.py:457
msgid "Cannot disable the token."
msgstr "無法停用權杖。"

#: noggin/controller/user.py:483
#, python-format
msgid "Cannot enable the token. %(errormessage)s"
msgstr "無法啟用權杖。%(errormessage)s"

#: noggin/controller/user.py:511
msgid "Sorry, You cannot delete your last active token."
msgstr "抱歉，您無法刪除上一個使用中的權杖。"

#: noggin/controller/user.py:513 noggin/controller/user.py:518
msgid "Cannot delete the token."
msgstr "無法刪除權杖。"

#: noggin/controller/user.py:541
#, python-format
msgid "Unknown agreement: %(name)s."
msgstr "未知協議： %(name)s。"

#: noggin/controller/user.py:550
#, python-format
msgid "Cannot sign the agreement \"%(name)s\": %(error)s"
msgstr "無法簽署 \"%(name)s\" 協議： %(error)s"

#: noggin/controller/user.py:559
#, python-format
msgid "You signed the \"%(name)s\" agreement."
msgstr "您簽署了 \"%(name)s\" 協議。"

#: noggin/form/edit_user.py:77
msgid "This does not look like a valid nickname."
msgstr "這看起來不像是有效的暱稱。"

#: noggin/form/edit_user.py:79
msgid "This does not look like a valid server name."
msgstr "這看起來不像是有效的伺服器名稱。"

#: noggin/form/edit_user.py:84 noggin/form/register_user.py:25
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: noggin/form/edit_user.py:85 noggin/form/register_user.py:26
msgid "First name must not be empty"
msgstr "名字不可為空白"

#: noggin/form/edit_user.py:89 noggin/form/register_user.py:31
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: noggin/form/edit_user.py:90 noggin/form/register_user.py:32
msgid "Last name must not be empty"
msgstr "姓氏不可為空白"

#: noggin/form/edit_user.py:94
msgid "Locale"
msgstr "地點"

#: noggin/form/edit_user.py:97
msgid "Locale must not be empty"
msgstr "地點不得為空"

#: noggin/form/edit_user.py:98
msgid "Locale must be a valid locale short-code"
msgstr "地點必須是有效的 locale 短碼"

#: noggin/form/edit_user.py:104
msgid "Chat Nicknames"
msgstr "聊天暱稱"

#: noggin/form/edit_user.py:108 noggin/templates/user.html:36
#: noggin/templates/user.html:38
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: noggin/form/edit_user.py:111
msgid "Timezone must not be empty"
msgstr "時區不可為空白"

#: noggin/form/edit_user.py:112
msgid "Timezone must be a valid timezone"
msgstr "時區必須是有效的時區"

#: noggin/form/edit_user.py:117
msgid "GitHub Username"
msgstr "GitHub 使用者名稱"

#: noggin/form/edit_user.py:121
msgid "GitLab Username"
msgstr "GitLab 使用者名稱"

#: noggin/form/edit_user.py:125
msgid "Website or Blog URL"
msgstr "網站或部落格 URL"

#: noggin/form/edit_user.py:126
msgid "Valid URL required"
msgstr "需要有效的 URL"

#: noggin/form/edit_user.py:130
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: noggin/form/edit_user.py:131
msgid "Hide information from other users, see the Privacy Policy for details."
msgstr "隱藏其他使用者的資訊，詳情請參閱隱私權政策。"

#: noggin/form/edit_user.py:137 noggin/templates/user.html:23
#: noggin/templates/user.html:25
msgid "Pronouns"
msgstr "代詞"

#: noggin/form/edit_user.py:142 noggin/form/register_user.py:65
msgid "E-mail Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: noggin/form/edit_user.py:144 noggin/form/register_user.py:67
msgid "Email must not be empty"
msgstr "電子郵件不得為空白"

#: noggin/form/edit_user.py:145 noggin/form/register_user.py:68
msgid "Email must be valid"
msgstr "電子郵件必須有效"

#: noggin/form/edit_user.py:149
msgid "Red Hat Bugzilla Email"
msgstr "Red Hat Bugzilla 電子郵件"

#: noggin/form/edit_user.py:155 noggin/templates/user.html:78
msgid "SSH Keys"
msgstr "SSH 金鑰"

#: noggin/form/edit_user.py:160 noggin/templates/user.html:68
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 密鑰"

#: noggin/form/edit_user.py:166 noggin/templates/user-settings-otp.html:63
msgid "Token name"
msgstr "權杖名稱"

#: noggin/form/edit_user.py:168
msgid "Add an optional name to help you identify this token"
msgstr "新增可選的名稱，以協助您識別此權杖"

#: noggin/form/edit_user.py:172
msgid "Enter your current password"
msgstr "輸入您目前的密碼"

#: noggin/form/edit_user.py:173 noggin/form/login_user.py:20
#: noggin/form/sync_token.py:16
msgid "You must provide a password"
msgstr "輸入您目前的密碼"

#: noggin/form/edit_user.py:174
msgid "please reauthenticate so we know it is you"
msgstr "請重新驗證，以便我們知道是您"

#: noggin/form/edit_user.py:178 noggin/form/login_user.py:23
#: noggin/templates/user-settings-otp.html:66
msgid "One-Time Password"
msgstr "一次性密碼(OTP)"

#: noggin/form/edit_user.py:180
msgid "Enter your One-Time Password"
msgstr "輸入您的一次性密碼(OTP)"

#: noggin/form/edit_user.py:183
msgid "Generate OTP Token"
msgstr "產生 OTP 權杖"

#: noggin/form/edit_user.py:189
msgid "Could not find the token secret"
msgstr "無法找到權杖密碼"

#: noggin/form/edit_user.py:196 noggin/templates/user-settings-otp.html:29
msgid "Verification Code"
msgstr "驗證碼"

#: noggin/form/edit_user.py:197
msgid "You must provide a verification code"
msgstr "您必須提供驗證碼"

#: noggin/form/edit_user.py:199
msgid "Verify and Enable OTP Token"
msgstr "驗證並啟用 OTP 權杖"

#: noggin/form/edit_user.py:204
msgid "The code is wrong, please try again."
msgstr "代碼錯誤，請再試一次。"

#: noggin/form/edit_user.py:209 noggin/form/edit_user.py:215
msgid "Token must not be empty"
msgstr "權杖不得為空白"

#: noggin/form/edit_user.py:224
msgid "Agreement must not be empty"
msgstr "協議不得為空白"

#: noggin/form/group.py:11
msgid "New member username must not be empty"
msgstr "新會員使用者名稱不可為空白"

#: noggin/form/group.py:17 noggin/form/login_user.py:11
#: noggin/form/password_reset.py:39 noggin/form/register_user.py:37
#: noggin/form/sync_token.py:10 noggin/templates/sync-token.html:16
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: noggin/form/group.py:18
msgid "Username must not be empty"
msgstr "使用者名稱不得為空白"

#: noggin/form/login_user.py:13 noggin/form/sync_token.py:11
msgid "You must provide a user name"
msgstr "您必須提供使用者名稱"

#: noggin/form/login_user.py:19 noggin/form/register_user.py:92
#: noggin/form/sync_token.py:15 noggin/templates/sync-token.html:19
#: noggin/templates/user-settings-otp.html:64
#: noggin/templates/user-settings.html:31
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: noggin/form/login_user.py:25
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: noggin/form/password_reset.py:12
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: noggin/form/password_reset.py:14 noggin/form/register_user.py:94
msgid "Password must not be empty"
msgstr "密碼不得為空白"

#: noggin/form/password_reset.py:16 noggin/form/register_user.py:96
msgid "Passwords must match"
msgstr "密碼必須相符"

#: noggin/form/password_reset.py:20
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: noggin/form/password_reset.py:23
msgid "One-Time Password (if your account has Two-Factor Authentication enabled)"
msgstr "一次性密碼(如果您的帳戶已啟用雙重認證）"

#: noggin/form/password_reset.py:31
msgid "Current Password"
msgstr "目前密碼"

#: noggin/form/password_reset.py:32
msgid "Current password must not be empty"
msgstr "目前密碼不得為空白"

#: noggin/form/password_reset.py:40 noggin/form/register_user.py:39
msgid "User name must not be empty"
msgstr "使用者名稱不得為空白"

#: noggin/form/password_reset.py:41
msgid "Enter your username to reset your password"
msgstr "輸入您的使用者名稱以重設密碼"

#: noggin/form/register_user.py:53
#, python-format
msgid "Only these characters are allowed: \"%(chars)s\"."
msgstr "只允許使用這些字元： \"%(chars)s\"。"

#: noggin/form/register_user.py:74
msgid "I am over 16 years old"
msgstr "我已年滿 16 歲"

#: noggin/form/register_user.py:77
msgid "You must be over 16 years old to create an account"
msgstr "您必須年滿 16 歲才能建立帳號"

#: noggin/form/register_user.py:82 noggin/templates/index.html:20
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: noggin/form/register_user.py:86
msgid "Resend email"
msgstr "重新傳送電子郵件"

#: noggin/form/register_user.py:99
msgid "Please choose a strong password"
msgstr "請選擇強而有力的密碼"

#: noggin/form/register_user.py:102
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: noggin/form/register_user.py:104
msgid "Activate"
msgstr "啟動"

#: noggin/form/sync_token.py:20 noggin/templates/sync-token.html:22
msgid "First OTP"
msgstr "首個 OTP"

#: noggin/form/sync_token.py:21
msgid "You must provide a first code"
msgstr "您必須提供首個代碼"

#: noggin/form/sync_token.py:25 noggin/templates/sync-token.html:25
msgid "Second OTP"
msgstr "第二個 OTP"

#: noggin/form/sync_token.py:26
msgid "You must provide a second code"
msgstr "您必須提供第二個代碼"

#: noggin/form/sync_token.py:29 noggin/templates/sync-token.html:28
msgid "Token ID"
msgstr "權杖 ID"

#: noggin/form/validators.py:19
msgid "Email addresses from that domain are not allowed"
msgstr "不允許使用來自該網域的電子郵件地址"

#: noggin/form/validators.py:39
msgid "Mixed case is not allowed, try lower case."
msgstr "不允許混合大小寫，請嘗試使用小寫。"

#: noggin/form/validators.py:66
#, python-format
msgid "Field must not match \"%(pattern)s\"."
msgstr "欄位不得匹配 \"%(pattern)s\"。"

#: noggin/templates/404.html:10
msgid "That page wasn't found."
msgstr "找不到該頁面。"

#: noggin/templates/_login_form.html:16
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: noggin/templates/_login_form.html:18
msgid "Forgot Password or OTP?"
msgstr "忘記密碼或 OTP？"

#: noggin/templates/_login_form.html:21
msgid "Sync Token"
msgstr "同步權杖"

#: noggin/templates/_pagination.html:8
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: noggin/templates/_pagination.html:17
msgid "current"
msgstr "目前"

#: noggin/templates/_pagination.html:35
msgid "Next"
msgstr "下一版"

#: noggin/templates/base.html:28 noggin/themes/almalinux/templates/main.html:24
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:17
#: noggin/themes/default/templates/main.html:16
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:28
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: noggin/templates/base.html:29
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: noggin/templates/forgot-password-ask.html:2
msgid "Password Recovery"
msgstr "密碼復原"

#: noggin/templates/forgot-password-ask.html:16
msgid "Did you forget your password?"
msgstr "您忘記密碼了嗎？"

#: noggin/templates/forgot-password-ask.html:17
msgid ""
"Enter your username and an email will be sent to your address with "
"further instructions."
msgstr "請輸入您的使用者名稱，我們將發送一封電子郵件到您的地址，並提供進一步的說明。"

#: noggin/templates/forgot-password-ask.html:22
msgid "Send"
msgstr "寄送"

#: noggin/templates/forgot-password-change.html:2
#: noggin/templates/forgot-password-change.html:23
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: noggin/templates/forgot-password-change.html:16
#, python-format
msgid "Password Reset for %(username)s"
msgstr "重設 %(username)s 的密碼"

#: noggin/templates/group.html:6
#, python-format
msgid "%(groupname)s Group"
msgstr "%(groupname)s 群組"

#: noggin/templates/group.html:42
msgid ""
"You are a sponsor of this group, but not a member. Add yourself if you "
"want to be a member."
msgstr "您是這個群組的贊助者，但不是成員。如果您想成為成員，請加入您自己。"

#: noggin/templates/group.html:44
msgid "To join this group, contact a group sponsor."
msgstr "若要加入此小組，請聯絡小組贊助者。"

#: noggin/templates/group.html:52
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助商"

#: noggin/templates/group.html:56
msgid "no sponsors"
msgstr "非贊助商"

#: noggin/templates/group.html:91
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: noggin/templates/group.html:98
msgid "add user..."
msgstr "新增使用者..."

#: noggin/templates/group.html:107
msgid "Leave group"
msgstr "離開群組"

#: noggin/templates/group.html:113
msgid "No members yet."
msgstr "尚未有成員。"

#: noggin/templates/groups.html:6 noggin/templates/groups.html:13
msgid "Group List"
msgstr "群組清單"

#: noggin/templates/groups.html:31
#, python-format
msgid "%(member_count)s members"
msgstr "%(member_count)s 成員"

#: noggin/templates/groups.html:36
msgid "No groups."
msgstr "沒有群組。"

#: noggin/templates/index.html:17
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: noggin/templates/ipa_error.html:11
msgid "IPA Error"
msgstr "IPA 錯誤"

#: noggin/templates/ipa_error.html:13
msgid "There was a problem with the IPA backend, please try again later."
msgstr "IPA 後端出現問題，請稍後再試。"

#: noggin/templates/ipa_error.html:15
#, python-format
msgid ""
"You can also <a href=\"%(url)s\">log out</a> and log back in if the "
"problem persists."
msgstr "您也可以<a href=\"%(url)s\">登出</a>，如果問題仍然存在，再重新登入。"

#: noggin/templates/password-reset.html:2
msgid "Expired Password Reset"
msgstr "過期密碼重設"

#: noggin/templates/password-reset.html:15
#, python-format
msgid "Expired Password Reset for %(username)s"
msgstr "重置 %(username)s 的過期密碼"

#: noggin/templates/password-reset.html:26
#: noggin/templates/user-settings-password.html:7
#: noggin/templates/user-settings-password.html:18
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: noggin/templates/registering.html:2 noggin/templates/registering.html:10
#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:34
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:28
#: noggin/themes/default/templates/main.html:27
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:39
msgid "Registering Users"
msgstr "註冊使用者"

#: noggin/templates/registering.html:43
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: noggin/templates/registering.html:48
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

#: noggin/templates/registering.html:53
msgid "Registered:"
msgstr "已註冊於："

#: noggin/templates/registering.html:59
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: noggin/templates/registering.html:63
msgid "Waiting for spam check"
msgstr "等待垃圾郵件檢查"

#: noggin/templates/registering.html:65
msgid "Not flagged as spam"
msgstr "未被標記為垃圾郵件"

#: noggin/templates/registering.html:67
msgid "Flagged as spam"
msgstr "被標記為垃圾郵件"

#: noggin/templates/registering.html:69
msgid "Spam status unknown"
msgstr "垃圾郵件狀態不明"

#: noggin/templates/registering.html:82
msgid "Accept"
msgstr "同意"

#: noggin/templates/registering.html:86
msgid "Flag as spam"
msgstr "標記為垃圾郵件"

#: noggin/templates/registering.html:89
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: noggin/templates/registering.html:108
msgid ""
"Clicking on Accept will send the validation email to this user. Other "
"buttons will not send anything."
msgstr "按一下「接受」會傳送驗證電子郵件給此使用者。其他按鈕不會發送任何內容。"

#: noggin/templates/registering.html:121
msgid "No registering users in this state at the moment."
msgstr "此狀態暫時沒有註冊使用者。"

#: noggin/templates/registering.html:123
msgid "No registering users at the moment."
msgstr "目前沒有註冊使用者。"

#: noggin/templates/registration-activation.html:2
msgid "Activate your account"
msgstr "啟動您的帳戶"

#: noggin/templates/registration-activation.html:17
msgid "Account creation, step 3/3"
msgstr "建立帳戶，步驟 3/3"

#: noggin/templates/registration-activation.html:18
#, python-format
msgid "Hello %(name)s. To activate your account, please choose a password."
msgstr "您好 %(name)s。如想啟用您的帳戶，請選擇把密碼輸入完成。"

#: noggin/templates/registration-confirmation.html:2
msgid "Validate your email address"
msgstr "驗證您的電子郵件地址"

#: noggin/templates/registration-confirmation.html:15
msgid "Account creation, step 2/3"
msgstr "建立帳戶，步驟 2/3"

#: noggin/templates/registration-confirmation.html:16
#, python-format
msgid "Congratulations %(name)s, your account has been created!"
msgstr "恭喜 %(name)s,，您的帳戶已建立！"

#: noggin/templates/registration-confirmation.html:17
#, python-format
msgid ""
"Before you can log in, your email address: %(mail)s needs to be "
"validated. Please check your inbox and click on the link to proceed."
msgstr "在您登入之前，您的電子郵件地址： %(mail)s "
"需要驗證。請檢查您的收件匣，然後按一下連結繼續。"

#: noggin/templates/registration-confirmation.html:19
msgid ""
"If you can't find the email in a couple minutes, check your spam folder. "
"If it's not there, you can ask for another validation email by clicking "
"on the button below."
msgstr "如果您在幾分鐘之內找不到該電子郵件，請檢查您的垃圾郵件資料夾。如果沒有，您可"
"以按一下下面的按鈕，要求另一封驗證電子郵件。"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:2
msgid "Spam check in progress"
msgstr "垃圾郵件檢查中"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:13
msgid "Your account is being checked"
msgstr "正在檢查您的帳戶"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:15
msgid ""
"Before you can log in, your account needs to be check for spam "
"likelihood. It should only take a few seconds, please wait..."
msgstr "在您登入之前，您的帳戶需要檢查是否有垃圾郵件的可能性。這只需要幾秒鐘，請稍候."
".."

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:18
msgid "Your account requires admin approval"
msgstr "您的帳號需要管理員批准"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:21
msgid "Your account needs to be approved by an administrator."
msgstr "您的帳號需要由管理員批准。"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:22
msgid "You will receive an email when the decision has been taken."
msgstr "您作出決定後，將會收到電子郵件。"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:23
msgid "Thank you for your patience."
msgstr "感謝您的耐心等待。"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:30
msgid "Your account is blocked"
msgstr "您的帳號已被封鎖"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:32
msgid "Your account has been flagged as spam."
msgstr "您的帳號已被標記為垃圾郵件。"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:38
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了問題"

#: noggin/templates/registration-spamcheck-wait.html:41
#, python-format
msgid "Unsupported spam status: %s, please contact the administrators"
msgstr "不支援的垃圾郵件狀態：%s，請聯絡管理員"

#: noggin/templates/sync-token.html:2
msgid "Sync OTP Token"
msgstr "同步 OTP 權杖"

#: noggin/templates/sync-token.html:10
msgid "Synchronize OTP Token"
msgstr "同步 OTP 權杖"

#: noggin/templates/sync-token.html:33
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: noggin/templates/user-settings-agreements.html:15
msgid "View agreement"
msgstr "檢視協議"

#: noggin/templates/user-settings-agreements.html:17
msgid "Sign"
msgstr "簽名"

#: noggin/templates/user-settings-agreements.html:39
msgid "Sign User Agreement"
msgstr "簽署使用者協議"

#: noggin/templates/user-settings-email-validation.html:2
#: noggin/templates/user-settings-email-validation.html:17
msgid "Validate your email"
msgstr "驗證您的電子郵件"

#: noggin/templates/user-settings-email-validation.html:18
#, python-format
msgid "Hello %(user_name)s. Do you want to set your %(attr_name)s to %(mail)s?"
msgstr "您好 %(user_name)s。您想要將您的 %(attr_name)s 設定為 %(mail)s 嗎？"

#: noggin/templates/user-settings-email-validation.html:23
#: noggin/templates/user-settings-otp.html:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: noggin/templates/user-settings-email-validation.html:24
msgid "Do it"
msgstr "執行"

#: noggin/templates/user-settings-email.html:14
#: noggin/templates/user-settings-keys.html:13
#: noggin/templates/user-settings-profile.html:57
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: noggin/templates/user-settings-keys.html:8
msgid "GPG Key ID"
msgstr "GPG 金鑰 ID"

#: noggin/templates/user-settings-keys.html:9
msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH 公用金鑰"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:11
msgid "Scan your new token"
msgstr "掃描您的新權杖"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:18
msgid ""
"Your new token is ready. Click on the button below to reveal the QR code "
"and scan it."
msgstr "您的新權杖已準備就緒。點擊下面的按鈕，顯示 QR code並進行掃描。"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:19
msgid "Reveal"
msgstr "揭示"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:21
msgid "or copy and paste the following token URL if you can't scan the QR code:"
msgstr "如果您無法掃描 QR Code，請複製並貼上以下權杖 URL："

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:28
msgid ""
"After enrolling the token in your application, verify it by generating "
"your first code and entering it below:"
msgstr "在您的應用程式中註冊權杖後，請在下方產生第一個代碼並輸入，以驗證它："

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:49
#: noggin/templates/user-settings-otp.html:79
msgid "Add OTP Token"
msgstr "加入 OTP 權杖"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:57
msgid "Creating your first OTP token enables two-factor authentication using OTP."
msgstr "建立您的第一個 OTP 權杖可使用 OTP 進行雙重認證。"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:58
msgid "Once enabled, two-factor authentication cannot be disabled."
msgstr "一旦啟用，就無法停用雙因素驗證。"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:78
msgid "OTP Tokens"
msgstr "OTP 權杖"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:89
msgid "(no name)"
msgstr "(無名稱)"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:90
#: noggin/templates/user-settings-otp.html:96
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:105
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:110
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:122
msgid "You have no OTP tokens"
msgstr "您沒有 OTP 權杖"

#: noggin/templates/user-settings-otp.html:123
msgid "Add an OTP token to enable two-factor authentication on your account."
msgstr "新增 OTP 權杖以啟用帳戶的雙重認證。"

#: noggin/templates/user-settings-profile.html:12
msgid "Change Avatar"
msgstr "變更頭像"

#: noggin/templates/user-settings-profile.html:36
msgid ""
"\n"
"            The format is either <code>username</code> or "
"<code>username:server.name</code> if you're not using the default "
"servers:\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            格式為 <code>username</code> 或 <code>username:server.name</"
"code> (如果您沒有使用預設的伺服器)：\n"
"          "

#: noggin/templates/user-settings-profile.html:43
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              For %(title)s: <code>%(server)s</code>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              對於  %(title)s： <code>%(server)s</code>\n"
"            "

#: noggin/templates/user-settings.html:3 noggin/templates/user-settings.html:14
#, python-format
msgid "Settings for %(username)s"
msgstr "設定 %(username)s"

#: noggin/templates/user-settings.html:19
#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:31
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:25
#: noggin/themes/default/templates/main.html:24
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:36
msgid "Profile"
msgstr "簡介"

#: noggin/templates/user-settings.html:22
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#: noggin/templates/user-settings.html:25
msgid "SSH &amp; GPG Keys"
msgstr "SSH &amp; GPG 金鑰"

#: noggin/templates/user-settings.html:28
msgid "OTP"
msgstr "OTP"

#: noggin/templates/user-settings.html:34
msgid "Agreements"
msgstr "協議"

#: noggin/templates/user.html:3
#, python-format
msgid "Profile for %(username)s"
msgstr "%(username)s 的簡介"

#: noggin/templates/user.html:17
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯簡介"

#: noggin/templates/user.html:45 noggin/templates/user.html:47
msgid "Current Time"
msgstr "目前時間"

#: noggin/templates/user.html:56 noggin/templates/user.html:57
msgid "Chat"
msgstr "聊聊"

#: noggin/templates/user.html:88
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: noggin/templates/user.html:94
msgid "RHBZ"
msgstr "RHBZ"

#: noggin/templates/user.html:116
#, python-format
msgid "%(groupcount)s Group(s), %(agreementcount)s Agreement(s)"
msgstr "%(groupcount)s 團體，%(agreementcount)s 協議"

#: noggin/templates/user.html:133
msgid "signed"
msgstr "已簽署"

#: noggin/templates/user.html:151
msgid "sponsor"
msgstr "贊助"

#: noggin/templates/user.html:152
msgid "member"
msgstr "成員"

#: noggin/themes/almalinux/templates/email-validation.html:2
#: noggin/themes/almalinux/templates/settings-email-validation.html:2
#: noggin/themes/centos/templates/email-validation.html:2
#: noggin/themes/centos/templates/settings-email-validation.html:2
#: noggin/themes/default/templates/email-validation.html:2
#: noggin/themes/default/templates/settings-email-validation.html:2
#: noggin/themes/fas/templates/email-validation.html:2
#: noggin/themes/fas/templates/settings-email-validation.html:2
#, python-format
msgid "Hello %(name)s,"
msgstr "您好 %(name)s,"

#: noggin/themes/almalinux/templates/email-validation.html:3
#: noggin/themes/centos/templates/email-validation.html:3
#: noggin/themes/default/templates/email-validation.html:3
#: noggin/themes/fas/templates/email-validation.html:3
#, python-format
msgid ""
"To activate your account with username %(username)s, click on the link "
"below:"
msgstr "若要使用使用者名稱 %(username)s 啟用您的帳號，請點選以下連結："

#: noggin/themes/almalinux/templates/email-validation.html:9
#: noggin/themes/centos/templates/email-validation.html:9
#: noggin/themes/default/templates/email-validation.html:16
#: noggin/themes/fas/templates/email-validation.html:16
#, python-format
msgid ""
"If you did not create an account for username %(username)s, you can "
"ignore this email."
msgstr "如果您沒有為使用者名稱 %(username)s 建立帳號，您可以忽略此電子郵件。"

#: noggin/themes/almalinux/templates/email-validation.html:11
#: noggin/themes/almalinux/templates/forgot-password-email.html:9
#: noggin/themes/almalinux/templates/settings-email-validation.html:11
msgid "The AlmaLinux Team"
msgstr "AlmaLinux 團隊"

#: noggin/themes/almalinux/templates/forgot-password-email.html:1
#: noggin/themes/centos/templates/forgot-password-email.html:1
#: noggin/themes/default/templates/forgot-password-email.html:1
#: noggin/themes/fas/templates/forgot-password-email.html:1
msgid "Hi,"
msgstr "你好，"

#: noggin/themes/almalinux/templates/forgot-password-email.html:2
#: noggin/themes/centos/templates/forgot-password-email.html:2
#: noggin/themes/default/templates/forgot-password-email.html:2
#: noggin/themes/fas/templates/forgot-password-email.html:2
msgid ""
"Click the link below to reset your password. If you did not request a "
"password reset, please ignore this email."
msgstr "點擊下面的鏈接重置您的密碼。如果您沒有要求重設密碼，請忽略此電子郵件。"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:2
msgid "AlmaLinux Account Services"
msgstr "AlmaLinux 帳號服務"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:21
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:14
#: noggin/themes/default/templates/main.html:13
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:25
msgid "search..."
msgstr "搜尋..."

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:32
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:26
#: noggin/themes/default/templates/main.html:25
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:37
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:37
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:31
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:42
msgid "Help"
msgstr "協助"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:38
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:32
#: noggin/themes/default/templates/main.html:29
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:43
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:72
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:66
#: noggin/themes/default/templates/main.html:63
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:119
#, python-format
msgid "Powered by %(noggin_link)s"
msgstr "由 %(noggin_link)s 提供支援"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:88
msgid "AlmaLinux Accounts"
msgstr "AlmaLinux 帳號"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:90
msgid ""
"AlmaLinux Accounts provides the ability to create and manage your account"
" across AlmaLinux's entire infrastructure."
msgstr "AlmaLinux 帳號提供了在 AlmaLinux 的整個基礎架構中建置和管理您的帳戶的功能。"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:120
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:114
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:201
msgid ""
"Additional configuration is required when using Kerberos tickets when OTP"
" is enabled"
msgstr "啟用 OTP 時，使用 Kerberos 票券需要額外的設定"

#: noggin/themes/almalinux/templates/main.html:121
#: noggin/themes/centos/templates/main.html:115
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:202
msgid ""
"Read the <a href='https://docs.fedoraproject.org/en-US/fedora-"
"accounts/user/#pkinit'>documentation</a> for details on configuring your "
"system"
msgstr ""
"請閱讀 <a href='https://docs.fedoraproject.org/en-US/fedora-accounts/user/"
"#pkinit'>說明文件</a>，以瞭解設定系統的詳細資訊"

#: noggin/themes/almalinux/templates/settings-email-validation.html:3
#: noggin/themes/centos/templates/settings-email-validation.html:3
#: noggin/themes/default/templates/settings-email-validation.html:3
#: noggin/themes/fas/templates/settings-email-validation.html:3
#, python-format
msgid "To validate the email address %(address)s, click on the link below:"
msgstr "若要驗證電子郵件地址 %(address)s，請點選以下連結："

#: noggin/themes/almalinux/templates/settings-email-validation.html:9
#: noggin/themes/centos/templates/settings-email-validation.html:9
#: noggin/themes/default/templates/settings-email-validation.html:9
#: noggin/themes/fas/templates/settings-email-validation.html:9
#, python-format
msgid ""
"If you did not set the email address %(address)s in your account "
"%(username)s, you can ignore this email."
msgstr "如果您沒有在帳號 %(username)s 中設定電子郵件地址 "
"%(address)s，您可以忽略此電子郵件。"

#: noggin/themes/centos/templates/email-validation.html:11
#: noggin/themes/centos/templates/forgot-password-email.html:9
#: noggin/themes/centos/templates/settings-email-validation.html:11
#: noggin/themes/default/templates/email-validation.html:18
#: noggin/themes/default/templates/forgot-password-email.html:9
#: noggin/themes/default/templates/settings-email-validation.html:11
msgid "The Noggin team"
msgstr "Noggin 團隊"

#: noggin/themes/centos/templates/main.html:82
#: noggin/themes/default/templates/main.html:79
msgid "Welcome to noggin!"
msgstr "歡迎來到 noggin！"

#: noggin/themes/centos/templates/main.html:84
#: noggin/themes/default/templates/main.html:81
msgid ""
"This is the open source, community self-service portal for FreeIPA. It "
"allows you to do things like create an account, change your password, "
"manage group membership, and more."
msgstr "這是 FreeIPA "
"的開放原始碼社群自助服務入口網站。您可以使用它來建立帳號、變更密碼、管理群組"
"成員等。"

#: noggin/themes/centos/templates/main.html:125
msgid "You can also use your Fedora account to login here."
msgstr "您也可以使用 Fedora 帳號登入此處。"

#: noggin/themes/default/templates/email-validation.html:10
#: noggin/themes/fas/templates/email-validation.html:10
#, python-format
msgid "This link will be valid for %(ttl)s minutes (until %(valid_until)s UTC)."
msgstr "此連結將在 %(ttl)s 分鐘內有效 (直到 %(valid_until)s UTC)。"

#: noggin/themes/default/templates/email-validation.html:11
#: noggin/themes/fas/templates/email-validation.html:11
msgid "If the link has expired, you can request a new one here: "
msgstr "如果連結已過期，您可以在此申請新的連結： "

#: noggin/themes/fas/templates/email-validation.html:1
#: noggin/themes/fas/templates/email-validation.html:18
#: noggin/themes/fas/templates/forgot-password-email.html:9
#: noggin/themes/fas/templates/settings-email-validation.html:1
#: noggin/themes/fas/templates/settings-email-validation.html:11
msgid "Fedora Accounts System"
msgstr "Fedora 帳號系統"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:2
#: noggin/themes/fas/templates/main.html:146
msgid "Fedora Accounts"
msgstr "Fedora 帳號"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:135
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:139
msgid "Fedora People"
msgstr "Fedora People"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:148
msgid ""
"Fedora Accounts allows you to create and manage an account for Fedora "
"Tools and Infrastructure."
msgstr "Fedora 帳號允許您建立和管理 Fedora 工具和基礎建設的帳戶。"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:160
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:161
msgid "To change group details or add sponsors, file a ticket with"
msgstr "若要變更團體詳細資訊或新增贊助商，請向下列單位提出申請"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:171
msgid "Create a PDR request to disable your account"
msgstr "建立 PDR 請求以停用您的帳戶"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:172
msgid "Request account deletion"
msgstr "要求刪除帳號"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:183
msgid "Did you lose your last OTP token?"
msgstr "您是否遺失了最後一個 OTP 權杖？"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:187
#, python-format
msgid ""
"If you have lost your last OTP token you need to send an email to "
"%(admin_email)s. Please sign this email using the GPG key associated with"
" your account if possible, so that the administrator can verify your "
"identity."
msgstr ""
"如果您遺失了上一個 OTP 權杖，您需要發送電子郵件到 "
"%(admin_email)s。如果可能的話，請使用與您帳戶關聯的 GPG "
"金鑰簽署這封電子郵件，以便管理員驗證您的身份。"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:188
msgid ""
"If you had multiple tokens and lost one, you can use another to login and"
" delete the lost token from your account."
msgstr "如果您有多個權杖，但遺失了其中一個，您可以使用另一個權杖登入，並從帳戶中刪除"
"遺失的權杖。"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:189
msgid ""
"If you haven't enrolled a OTP token, you don't have one and this doesn't "
"apply to you."
msgstr "如果您還沒有註冊 OTP 權杖，您就沒有 OTP 權杖，這對您不適用。"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:213
#, python-format
msgid ""
"To let admins know that you're not a spammer, please send an email to "
"%(email_link)s and explain the situation."
msgstr "為了讓管理員知道您不是垃圾郵件發送者，請發送電子郵件到 %(email_link)s "
"並解釋情況。"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:221
msgid ""
"By using a Fedora account, you agree to follow the <a "
"href='https://docs.fedoraproject.org/en-US/project/code-of-"
"conduct/'>Fedora&nbsp;Code&nbsp;of&nbsp;Conduct</a>."
msgstr ""
"使用 Fedora 帳號即表示您同意遵守<a href='https://docs.fedoraproject.org/"
"en-US/project/code-of-conduct/'>Fedora&nbsp;Code&nbsp;of&nbsp;Conduct</a>。"

#: noggin/themes/fas/templates/main.html:224
msgid "You can also use your CentOS account to login here."
msgstr "您也可以使用 CentOS 帳號登入此處。"

#: noggin/utility/controllers.py:56
#, python-format
msgid "Group %(groupname)s could not be found."
msgstr "無法找到群組 %(groupname)s 。"

#: noggin/utility/templates.py:25
msgid "Undo"
msgstr "撤銷"

#: noggin/utility/templates.py:88
#, python-format
msgid "%(protocol)s on %(server)s"
msgstr "%(server)s 上的 %(protocol)s"
